26 歲 吳 業 坤 髮 線 上 移

藝人吳業坤，簡淑兒（Jessica）及田蕊妮等，於觀塘宣傳無綫劇集《迷》。在劇中與賴慰玲，以及陳嘉佳（小寶）上演三角戀的吳業坤，坦言渴望有親熱戲份：「佢哋是但一個肯都好！小寶都OK，我哋之前拍過揹揹戲，我希望可以再進一步！」

談到收視，吳業坤表示外界評語不錯，又指自己於劇中的「露額頭」造型成為焦點，反令他擔心髮線上移問題：「好多朋友關心我髮線向上移，睇嚟植髮同生髮水贊助，我都好有需要。我就嚟27歲，想保養吓頭髮，光頭就大件事。」

條友仲未死？

同eason有得fight

單春髮線後姐 但係額唔高

又後又唔高

即係點

坤狗本身個額頭都好高好大唔好睇

冇人想知呀
屌你老母

最好快D變河童

連呢件肥處女都俾佢食埋

吳璟俊啲frd

屌，條友有西就唔放過。
唔怪得甩頭髮啦

快撚d禿晒佢

睇錯C君

差好遠喎
一個係人一個係狗

eason接班

驗眼啦

男性hormone有影響

哇哈哈哈

抵阿

縱慾無度

快啲死

同我差唔多，唉 今年22

為何坤狗也是偶像

好撚柒

得兩條毛

屌閪屌得多

我後生過佢都有m字額喇

遺傳 無得救

我真係笑唔落 我同佢一模一樣

有咩方法解救

哇

過隔離雄秃post啦

出現了

開始發，當年so c父都係咁

我同佢差唔多
唔想笑佢
天生

同佢相距不遠了

十年巴打